幫下手發動紅媒讀者淨化行動

主訊息[希望有IT技術嘅巴打可以compile下今日個D打人、拆公祭、佔馬路同on9發癲嘅片做一條link甚至製作打假圖片data bank(含驗證)，方便各路抗紅媒勇士持續打假。][/b]

今日個集會真係D人嘅行為真係睇到眼火爆!
然而，紅媒嘅運作一向無咩人去干預。成個運動時期見住紅媒D支持者人數由幾百個變成一千再變幾千再變一萬再變而家幾萬。

可能會有巴打絲打會覺得佢地人少少唔重要，但好多中間派.游離分子確實被騙入了局。
更重要係，睇返香港人口結構中老至老年人係佔多，而且會愈嚟愈多，我哋唔可以見而家仲係好似人好多就放鬆，因為最多嘅始終係沉默嘅大多數

覺醒咗嘅人會自己搵source睇，但游離份子係需要餵食。所以希望各位有時間空間去紅媒打下假post下link，唔好由得佢地繼續發展得咁順利。

我知道淨化係好難好難，會嘔十九幾兩血嘅，但同過家中長老口角嘅都知道，佢地係淨信外人唔信自己人，所以，我地要互相拯救對方屋企人!

希望有IT技術嘅巴打可以compile下今日個D打人、拆公祭、佔馬路同on9發癲嘅片做一條link甚至製作打假圖片data bank(含驗證)，方便各路抗紅媒勇士持續打假。

認同or有門路請推，謝!

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬